【手機GAME】香港公會被官方消滅 疑因軍團名有HK 二字

【情報】[極醜惡]今晚全線香港公會已被官方消滅

我們聯盟約有7~8個軍團過千名香港玩家
本來約於今晚10時進行一場對NPC的大團戰
到了大約10時10分
各軍團團長的帳戶相繼斷線
更被宣稱帳戶已被"託管"

其後官方人員通過團長帳戶將所有成員踢出

香港人犯了什麼錯?
我們甚至刻意在遊戲中避談政治
或者是遠離大陸人
為何連打個遊戲也要打壓我們?
就是因為軍團名有HK 二字?

現在我們所有人都在申請退款

咩game 黎

push

好似係second galaxy?

第二銀河
手機game

你唔搞政治,政治搞鳩你

改名叫新冶安

玩支那game都算 仲要課

玩支那野抵死

咪再玩支那驚了

垃圾支那game

港難當前仲有心情打機

推 以後咪撚再玩支那GAME

玩支那game 抵死

咪係，一隻PS4大作先500，完全唔明白點解有人課金幾千幾萬

係咪蝗game?

cls

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Steam game 講句支那狗都封啦